虛心求教，呢個逆市仲有咩生意係有錢賺㗎？

好奇香港仲有咩可以做小小學術討論

睇過一本書，講話當社會上嘅人對個社會慢慢冇乜希望，就會寧願自己生活更加有質素，及時行樂。就會對啲奢華品、養生產品特別有興趣，咁而家呢個世道又可唔可以apply到呢樣嘢呢？

我都唔明大家講既經濟差係點差
我生意反而好左

想問ching係做邊行㗎好想知

online shop

賣衫定咩？我聽朋友講賣衫生意好咗

咩都有賣喇
賣衫真係好左

有貨先得架
最好賣係日本野 但邊有咁多貨

家下好似個個賣都好，市場都唔會飽和咁
需求好大

咁你有冇賣埋防疫嘢

除左第一水同口罩之外
其實利潤好低
我自己唔鐘意密食當三番

因為真係吃力不討好

米同網上小說 game

街市賣肉賣菜

呢一次加速實體零售轉化成網絡零售

網上賣野同貨運物流係多左生意

殯儀業

正常生產貿易先係貨運物流命脈
口罩消毒產品只係幫物流吊鹽水

點開始？真心求教

唇膏效應
市差個時，平價品會好賣d

Search Lipstick effect
唔係對單純奢華品特別有興趣，而係對較平價既奢華品
所以賣衫褲鞋襪個啲都會好左

口罩
外賣
金融?

買跌

NFLX

飛去外國賣米賣廁紙，日本歐美都搶緊

做雞